試當真算唔算已經登上香港youtube一哥之位？

見有唔少channel都有係新片提佢哋
平時都唔見有其他channel咁既待遇
熊兒子頭痛失一哥之位

幾年後都八千幾萬subscribe啦

Hi 豪哥

豪哥你好

到時係全球一哥

hi 豪哥

唔想捧殺，試當真創作力係近年香港youtube界係數一數二，唔賣低俗粗鄙，真係沿住喜劇創作思維去度片，呢樣係連香港拍笑片個班電影導演都望塵莫及

就黎好笑過星爺

又開始吹奏 通常捧多排又比人屌到仆街

channel需要吹

吹奏下好呀，連登愈反愈紅，愈吹奏愈...

蕭生長期都第一

太多人睇

例如邊啲channel?

我份人就好簡單
有試當真就block
on9當有趣 日日上連登刷存在感

捧殺、鬥黃、分化撚

你當伍仔死架?

其實呢條channel有乜嘢好睇?
有冇人可以講解下

算

豪哥

捧殺撚

唔講其他
但呢樣真係無咩人講但好值得俾翻Credit
就係果種波叔出城咁既運鏡同剪接真係大大加強喜劇感覺

一味講八婆野成個女人咁, 封佢做一姐OK?

根據連登定律
逢反必紅
逢捧必殺

睇黎樓主曲線想試當真收皮

你咪試下囉
我地伍仔又可以拍一條片啄鳩死你

伍仔D片仲難睇過笑波子哥哥